大家分享下等待呼吸燈著果一刻嘅回憶

我好鍾情android 嘅呼吸燈。當年成日mon住盞燈有無著，等心上人嘅massage, 傾WhatsApp 傾成晚，第二日返學比人問做咩咁夜訓，果種等待嘅希望同失望交織，患得患失嘅青春印記，真係一生都記得。
依家雖然無左果種等待嘅渴望，不過見到部機，都間唔時會留意下呼吸燈，回憶下過去的青蔥

hTC紅色呼吸燈

我鍾意紫色呼吸燈